有冇旅遊業嘅人講下你依家點...

尤其係做導遊嘅

全部去咗港鐵做food panda

讀唔成書先要做旅遊業

抵死

呃呃氹氹為生

社會禍害

做導遊都係仆街...

認真想問，可以add tg傾
@lpy110369

I mean 做導遊正仆街
係FB撐狗 但扮中立既仆街